認真問 會奶就係愛？

如題見好多巴or絲都會話如果次次扑男朋友都肯幫女朋友奶閪就一定真係愛條女

其實係

有人叫雞都會奶閪 咁係咪愛

乜野係愛？

其實係
無洗嘅話塊閪會有陣酸臭味好難頂奶得落真係真愛

但男人想奶係因為
1.想對方舒服而奶
2.定有種慾望而奶 個 種慾望類似屌西咁嘅原始性慾 雖然無咁强烈

3.佢未奶過唔知到係伏

我條仔點樣都唔會奶我
利申唔臭

其實比人奶果陣望邊度會好d

屎眼都奶

恰埋眼

通常自己d屎都覺得唔臭

前女友個西完全唔臭 所以奶得落手
當然要確定佢乾淨先制

玩電話

望著隔離個人(唔計奶緊果個）

係

愛你d錢。

自己啲屎好臭

合埋眼 跟著一手禁撚着佢個頭奶 再揸下佢頭髮 你再叫幾聲 雪雪雪

真心咩 會唔會係鍾意浸味

屌 啱啊 就係想講有可能有個種原始嘅慾望先會次次奶

如果佢話鐘意奶又點先

呢個係真愛情侶表現黎？

享受性愛都係一種樂趣